現代用弓嘅方法係全錯！！

"Lars Andersen: A new level of archery" on YouTube

推

.

人地練十幾年先練到咁

如果本身有玩開，可以試下佢啲技術

真係好型

現代嘅玩法係運動，而佢係對戰用，大家要明白用途唔同，技術都唔同。

現代弓藝動作係要穩定同放鬆, 反而古代射箭唔需要

跟本射箭唔洗次次都拉到盡，係要睇情況拉

綠箭俠

枝箭飛埋黎，佢可以接住射返轉頭！

又打飛機

實用資料唔算打丁

教學呢

快速射箭係技巧，係發明槍之後失傳左

好撚型

佢果種已經係弓箭CQB

一張枱嘅距離都射到箭

好似話中弓啲弓唔多夠力,唔拉滿殺傷力同有效射程應該唔多夠

弓用左幾千年，唔同目標，唔同情況係會有唔同用法嘅

睇距離？

平時短距離就咁拉都可以食到塊靶好實

佢成個台跟本係一個技能樹！

古代人瞄准到weak spot 如armour joint,眼, 等唔洗好大力都傷到。

係拍幾十個shots先拍到咁

痴線,現實版鷹眼

移動射箭真係要參考下

係勁過鷹眼，箭穿箭真係癲。

現代係練作運動，慢慢一支支射，以前係搏命要快丶狠丶準加連射，失傳一啲都奇。

呢條片好耐之前俾人篤爆咗係假

啱呀，以前係作戰，宜家係興趣，係運動，所以技術唔同。

拉

blocked

咁快有五毛黎學嘢

好耐姐係幾耐之前？

最尾

tui

Are you ok?

睇下好了
中國有民主都未練到咁勁

又唔洗咁灰嘅，唔洗個個都去到佢嘅程度嘅。

同埋我信佢NG 左無數次

諗起套電影
最後武士

Push

呢條友有料 睇過好多次都覺得好正

現代用弓只喺講準度，唔喺好喺古代實戰上用到

出完冇耐，即係2015年
你可以上YouTube search

Lars

上次robin hood揾咗佢做指導嘛

神人真係神人

上到戰場就咪做啲自己唔熟悉嘅野啦

好勁喎痴線

一代宗師

所以警察同林鄭要快d收手
共同創建美好香港

btw箭遇風既時候會唔會歪
係咪要考慮風向黎放箭

其實可以的話crossbow會好d，易用好多

連登終於有人吹奏Lars
羅賓漢都搵佢指導

雖然佢係好癲
不過有好多人challenge佢呢個理論

佢可以射中射緊埋黎既箭，一分二

佢個重點係射箭最緊要方便
左手弓就右搭箭
打橫就放上面

現代的弓講求穩定度和準度， 磅數低；
不同古時的弓講求射程和穿透力，磅數高。
使用的方法和殺傷力都完全不同。

就好像大家都知的不列顛長弓兵，
長弓磅數一般大概100至120磅，
最強的可以到200磅，因此射程和穿透力都高。
而現代最強的奥運會75公尺男子箭，也才80磅，而普通成年人，拉開40磅已是極限。

現代的弓不是追求殺傷的武器，在full armed的popo 殺傷有限，頂多有點震攝作用，作用不大。除非有弩。

佢用弓用到好似手槍咁

已經融為一體 無返十年功力都唔得

Lm

🏹

H

弩係後期嘅發明，本身就係補足用弓嘅缺點。訓練用弩係少過弓嘅。

邊忽假 係比人質疑啫

試一試

遠距離攻擊大師 Rank 1
旋風箭大師 Rank 1
爆裂箭大師 Rank 1
穿心箭大師 Rank 1
支援箭大師 Rank 1

學術一問
佢把弓既弦線係咪拉得好行

一查個名其實會睇到好多踢爆片，大家唔好FF太多，正經學射箭威力更大更安全

Hi瑪奇撚

貝婷？

唔同意用弓箭，但至少叫佢地貼塊紙皮係前手前臂啦

2019已成鷹眼

古代射箭唔使準
一大班人鳩射點都有個中

暴大手足唔好學

算啦
唔tk已經好好

古代弓箭係向天發射，物理下墜定律射殺敵人

training makes perfect
shoot more

安黛莉

佢D花式射箭勁到抽筋

箭藝嘅葉問

無錯。幻想一下佢唔係用箭，而係用吉魚旦個D"簽"，佢可能勁到可以連射30發(因為輕身)，但支簽本身根本無殺傷力。

孔子

Pish

練到人弓合一，基本日日操加天份先做到

人地好撚勁每一箭個時間差距唔多過3秒

痴撚線，攻速快撚過.38 左撚

哇，好L堅

一大班人鳩射古代稱為“箭雨”

但係好低傷，低磅數弓黎，重磅冇可能拉咁快。

法國佬贏到百年戰爭都係因爲弩唔使練可以spam高輸出，長弓雖然更高傷長距但有排練。

今日練定差唔多，20年後應該有10份一功力

20年可以練埋騎射

冇仇恨灌溉
自由之花一早就枯萎咗喇
至於會唔會結果
就唔到而家既我地去諗

幾型

箭神

都幾盲目

手揸住箭同箭袋放腰間，要學下

，

其實佢嗰啲咩ancient technique係吹水
不過佢勁係真嘅

如果有玩開你就知佢既技術係顛覆咗你學既野

學新嘢係好事，弓有幾千年歷史係有好多種用法

有次係室內箭場學佢咁射，射左上天花再反彈落黎，差d射返中自己

好危險，咪亂試

唔同弓有唔同用法 佢係用d好細力嘅弓先做到trickshot 射中有裝嘅狗唔會有傷

鷹眼